面對黑暴維持法律與秩序！《模擬鎮暴 Riot Control Simulator》首度曝光

由波蘭研發團隊 Corpix Games 開發，以鎮暴為主題的模擬遊戲新作《模擬鎮暴（暫譯， Riot Control Simulator）》首度曝光，遊戲預定 2022 年先推出 PC 版，並於 2023 年登陸 PS4 / PS5 / Xbox One / Xbox Series X|S / NS 平台。

遊戲發行商 Games Box S.A. 與 Ultimate Games S.A 表示，《模擬鎮暴》是款獨特的遊戲，讓玩家可以率領執法人員來維護城市街道安全，遊戲目標就是要面對抗議遊行的人潮，必要時採取行動，避免活動失控。

《模擬鎮暴》將提供來自不同城市、多樣化的挑戰，在遊戲過程中玩家需要運用大量的技巧，針對特定狀況採取不同的策略，而遊戲也將結合道德選擇系統。玩家在遊戲中將可能運用各種裝備像是鎮暴車、水炮車甚至坦克等，而玩家也可以選擇如何處理人潮的方式，從友好的安撫到無情的鎮壓等，甚至還有非檯面上的方式，例如挑撥、滲透等。

好似好好玩，踢走黑暴，你我有責！

有無64 DLC?

記你老母

有無得搵黑社會幫手

想玩天安門

呢個時候出
全世界都反警暴

想玩南京事件

宣傳64?

冇咩問題
同玩GTA差唔多

出返過用近年示威手法嚟嘅simulator 仲好玩啲 叫政變/革命模擬器

有冇天安門坦克車先？

無香港

有無得同gangster合作打柒市民

出個DLC做示威者

咁唔洗玩啦

直接機關槍掃射, 爆機

呢隻game 我覺得就係測試人心

比你有武器, 有特權, 你會唔會出手打人